{
    "Agnes Giebenrath": "艾格妮絲・吉本拉特",
    "Albert Heinlein": "亞伯特・海萊因",
    "Alexei Konoe": "阿列克謝・近江",
    "Athrun Zala": "阿斯蘭・薩拉",
    "Aura Maha Khyber": "奧拉・馬哈・海伯爾",
    "Cagalli Yula Athha": "卡佳里・由拉・阿斯哈",
    "Daniel Harper": "丹尼爾・哈爾帕",
    "Dearka Elthman": "迪安卡・艾斯曼",
    "Herbert Von Reinhard": "赫伯特・馮・萊因哈特",
    "Hilda Haken": "希爾達・海肯",
    "Ingrid Tradoll": "英格麗特・特拉德爾",
    "Kira Yamato": "煌・大和",
    "Lacus Clyne": "拉克絲・克萊因",
    "Lunamaria Hawke": "露娜瑪莉亞・霍克",
    "Maas Symeon": "馬斯・西緬",
    "Meyrin Hawke": "美玲・霍克",
    "Mu La Flaga": "穆・拉・福拉卡",
    "Murrue Ramius": "瑪琉・雷明斯",
    "Orphee Lam Tao": "歐爾菲・拉姆・陶",
    "Redelard Tradoll": "莉迪拉德・特拉德爾",
    "Shinn Asuka": "真・飛鳥",
    "Shura Serpentine": "修拉・薩潘塔因",
    "Toyah Mashima": "托亞・真島",
    "Yzak Jule": "伊薩克・焦耳"
}